Astus ette Pahkla moisa metsawaht ja kaebas. Et Hindrek Niglasson ja Ann Kinker ollid moisa metsast tamme seest messilasse perre leidnud ja sedda wälla wõttes 1 süld aggu ärra põlletanud kust ka tulli tamme külgi olli läinud.
Selle peale moistis kohhus et kumgi teeb moisa 4 sülda haggu mis kahhe näddala aia sees peawad moisa metsas walmis tehtud ollema.
